[PS4] Monster Hunter World (149) 成功喺北極一晚白金

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

真。白金頭香

hi

腳香

係咪因為一個桶已經炸醒左所以其他唔計

因為據我所知眠爆係要隻怪訓左先有效

???小隊 擴三速刷3格歷古有冇人join

頭香

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

Btw係咪有新野要置頂？

po霸

打咩

條友mon撚住
想搶都搶唔到
7秒就搶咗1001

清屍套

4連霸

佛爺

你條友仔就岩岩就係去左芒住1001

唔係擴3OK?
利申:1秒100拳

佢打打下停左係度?

想抖下

開左波一段時間都未見人

今次衰噴火秒我

大佬

轉驚？

可以啊

code?

same

屌原來係咁

眠爆果到4條友慳成千5傷喎 why not?

我要同FD打場鬥技火龍先 梳

諗緊夜晚食乜

條友打打下瞓左都試過 唔出奇

連續兩晚

我諗係啊 所以其實我唔會話覺得眠爆好有用 但係8個桶加埋有1000幾free damage又唔差既 如果打d難打既野既話 打歷古我覺得都唔洗攪咁多野

入唔到

-1

梳化太舒服

入唔到wo

大爺

繼續開火魚

打錯咗個字

然後岩岩咁樣打法都係一個青瓜任都冇

coming

有冇人打鋼龍3格？

但我冇擴3

今次好快

唔俾佢走區就快

4分38秒

有冇人而家刷浮空眩雞大細金？

打多2場出去種一種野

有冇炎王大金團

點解成日話擴3團有近攻走入黎

屌火魚老母

呢度啲巴打好鐘意亂入的

梳囉

我有四金任 不過得翻一次 個任次次都開好大隻 要唔要sl

sor lo

可以控場?

又無大細金 又無英雄石 又無寶玉
唔想做人了

有冇人幫我打scary

寶玉你無爆頭基本上無乜可能跌

有冇擴3歷青團可以john

係咪有擴3團？
利申:空手道

擴3應該爆唔到頭？

佛可唔可以幫我打scary寶玉 我想擴佢老母

切甲LV3中曬頭既有機會

SL太煩 我試哂我既任先

Ok

做咩唔打調查

有冇得跟隊

岩岩隻屍套一野車死2個

咁我本身有5粒
打得都想拎埋架嘛

我未有擴3喎

想問下隻GAME去到4月6號咪收得皮

想見識下擴3威力

係

點解

開調查，我手指尾都卒死佢la

捽

你開?

我無 DEL哂

我都冇

你開自由

我黎

有冇歷青團??

想莊

入唔入得

一係巴打你開

仆街 唔記得食貓飯就出左去

集會CODE?

求下你入 有JER帝CARRY

英雄龍脈石係咪斷晒貨

有碌柄了

今次fatfat了

打左好多場都刷唔到

請珍惜埋依幾個星期

下次再見大家係出海龍果陣

又打到劍了

唔係會測試用咋咩 都唔會出

海龍話唔出

啱連出兩粒

原來比你地搶晒

定係我開銀銀金？？？

咁咪唔洗再見

想打多幾粒劍 刃 柄 備一備貨

咁更加要再見

去臭JER到

有冇團可以跟

擴三歷古 -1

???小隊

我仲未熟手

meme

d人係咪驚左炎皇龍，感覺開2格炎皇真係無人肯入

反而鋼龍c吐都仲有人玩下

6sYEHyfEXunc

裝耐瘴頂住先

巴打有冇區號

得一個位

即係點 位ching係邊個

臭JER個任

唔豬呢 你入唔入牙清
我同緊鴨神同newbie佬party牙

你入

又冇我 唉

你入 佢地等你牙

歷青-1呀喂

the wonder 仔我kick左

區號呀巴打

又入返

係咪開炎王/鋼龍好啲

thx 終於有機會同大家玩了

打左半個下午歷青得2 3粒石

你地有耐瘴感覺會安全D

咁又唔止

巴打不如你開場啦

呢個任我真係無乜運

我乜撚都無

我係？？？

咁我開定等你地

你係the wonder仔？？

好 試多場 唔得轉炎王/鋼龍

我都係？？？
你開啦 我會入架啦

yes

你係j ?

係咪仲有其他人

yeah

歷青-2

係咪可以擴3試下

奶油巴我地好唔受歡迎

你呢個任係做乜 ？

我冇擴3

想john下邪教

梳啊我以為街人 無心嫁

唔緊啦
以後認住我啦

刷料

唔計死

有玉 有弩石
Btw打埋呢鋪食飯

係咪代表有位比我入

有冇歷古團

主流？?？又full

你開？

我冇任呀

想john

有寶玉了 可以擴佢老母

今個星期有屎都唔執

自恐暴龍更新後, 擴散教信徒已幾何級上升

幾驚無曬trap

4隻牙

入

打埋食飯

一人一個都4個 唔會唔夠既

x2

歷青其實有無大細架

我鳩頭教

夠大隻啦

有大爆叫我

留個位pls 就打完

Code

咩咩頭一個字

咩名 ，頭一個字

請問重彎裝「無擊珠」到底有冇加到攻擊力？

oh...巴打你先啦見唔到你話打

Jay

銀

入緊

唔該巴打

射唔到所有屬性彈弩就會加到攻

臭JER你把野加左咩

差兩隻大牙

Sorry 俾隻on9恐暴咬死左，不過得銀

全攻咋 好少用

要再大啲呀清

巴打係咪我控場？

我覺得數步數準啲，之前用爆彈g刷咗7日都唔係好準，數步數數到21步以下就一定係

教一教我控ok？
第一次john擴團

唔出英雄龍脈我唔食飯

係 我岩岩負責射眠麻捕獲彈

準備搭車返嚟

整訓佢之後係遠小小擺定地洞

邊到開始數

得閒閃光彈

2粒眠 爆g 放落穴 射幾下擴再跟麻
之後交比佢地放穴 射曬啲彈就捉得

會餓死 不了

我食完飯可能打多陣👶🏻👶🏻

屌你啦

眠爆>麻>穴 都係咁打

i'm ready

殘體勿屌

8粒眠8粒麻 2個爆g 3個陷阱夠唔夠

夠打幾百條啦

入到場見到歷青係5區6區窄位出真係quit得 難打到

第一次打 打錯左話我知

其實佢唔會係果到打 佢會走區

有冇歷青團跟

你搵多2個
就食完飯

me ok?

想擴佢老母

等佢行過區好似要等好耐下

歷古 -3

有無擴三歷青

擴3歷青

用呢知準唔準？岩岩見到有咁高

-2

full 左？

係咪我控錯

-3

都唔見你開任

-1!

真係唔洗食飯

等一等

打多場食飯

好

呢個方法都ok，我目測完呢個最用步數嚟確定

係唔係有擴團?

歷青定歷古？

終於可以去食飯

兩粒玉

慢慢行過嚟

有冇歷青團join

唔打了

Psn斷左

開始識數步數

巳開?

擺好哂陣 條龍醒先到真係世界級

等好耐都唔行落去

常春藤好貴的 咁樣就晒左兩條

唔打了，單刷仲快

終於得閒玩 堅持唔玩遠攻 歷青用咩武最好

擴3歷青係咪等陣繼續

太刀瘋狂見切/長銃槍

佢真係高到掂到綠線？ 好誇張

4格屍套 -2

謝謝你

can

夠高啊不過都無金，可能我企位唔o岩

晏D JOIN返你地先
抖抖

有冇位join

出兩粒寶玉

ching不如call 救難,2個人打好耐

乜都得

終於明白點解叫調查團
因為要係咁幫d怪麻醉度身高 同埋數步數

你有冇4格 我得3格

返工咁

白金觀察眼

ready叫我 我種下野先 d料去得好快

有冇擴散團差人？

有呀 歷古？

打青瓜抵d 但有團我就join左先

挑戰12點前白金埋隻金番黎芒亨

巴打入唔入我度試下 唔知21定22步

仲刷緊炎王?

隻新龍係咪用龍屬打得痛過雷屬
定雷屬痛啲

Apollo 巴打我有隻大大地既魚要唔要試下，？？？

火魚 炎王已有

歷青要有人控

我都有隻

你係邊

連續2場出英雄劍

你唔要比我啦

我黎你到，我無數腳步

有無人可以CARRY我打鬥技

佢寫轉身兩步唔計 其實唔知邊兩步 所以可能錯

我射麻射眠放陷 有冇code?

啲歷古攻擊力係咪buff左？

白金啲咩

巴打咩名 6F3Yatrih64A-1

好似係 鋼龍大風依家秒到弓

ctkxxxx 入緊

一去食飯個個就開歷古歷青
on緊果時問整都冇人理

垃圾舊驚

有冇人覺得更新完打歷古D英雄石易出左好多

都係無

Sorry 無大金

巴打你試下再開，可能下隻有

識讀心 多都冇用

擴歷青團

擴佢老母歷古團 -2

有冇人要刷搔鳥 我有3場超級閪任

求曲

我可唔可以牙牙石

你有擴咪入囉

joined

出兩隻22步想點

-2 仲有冇人

求巴打幫手打鬥技任
7H6a2uYPZQvx

joining

我 咩code

膚

btw ching你驗下眼好喎

咁啱有任姐

Coming

Cuming

點解會食到2下 明明1招技

不動衣？

想砌把天上天下 求高手carry打鬥技🙇‍♂️🙇‍♂️

1'59"

full

垃圾擴3我準備屌你全家

似細金

真係

細金
btw隻青好鬼高

邊隻

搔鳥

唔關我事

係咪極限細--->793.09

卡loafding

卡loading 入唔到去

細完就開大

屌卡畫面

卡loading

full?

Now -1

入左, THANKS!

做咩唔用維持

呢隻normal size

大銀

爭少少

我想知個size 因爲本身最小金左

我都係更新左最小個size

有冇擴三團

死SER ?

禾想嘔牙

擴山

Broken

熔岩魚終於大金

唔叫我

出多左個任 打唔打

自私

有冇歷juno團

四金任屌唔屌
我sl

既然你咁誠意拳拳 咁麻煩你

嘩垃圾ser

load咁鬼耐

我有4格，我開？

想join

真係死ser定關新黎果個事

定係我地重開

發覺火魚行十步都未到斜坡可以唔洗數埋落去

等等先 開緊搔鳥閪任俾其他人

2人任 梳

想join 有冇code

搔鳥算易睇

仲有無位？

有冇歷古歷青

太刀打歷青好鬼難打 有d位好狗

近攻最易我覺得係太刀

雙刀

Full

你地都白金晒啦

bb 果條仆街神父

8000血咁就冇哂

Sunny jai 係邊

火魚未大金

有冇人開歷青

Fulll

我57條先大細金

火魚細金有人未有？

打埋呢場重開驚

好 都係load天光

一齊玩啦

擴佢老母歷古團 -1

擴3啵

又嚟

oh....冇擴打唔打得

似大

大了

櫻火大金？

啊寶開4格魚唔叫埋我

仲有無位

我唔打了 冇擴

Riese 巴打 我睇大小架咋

oh...

sorry

我未有

岩岩完任 依家⼃⼀⼁⼃⼂⼃乛⼃

Block唔到一招就可以死

有位？

熄左機

我岩岩打完聖職諗去搵熄個check pt 點知入左去神父果到

聽日先玩

btw 希望我聽日2手牛仔唔會俾人打靶

多謝巴打

係喎 但係我覺得仲係好唔明朗 想睇下世界既另一邊會係點樣先決定入手

會咩 你幾多防 點都頂到2下既 輪住插煙 我打街場都無死過
不過班街場重弩就

因為我多數都唔回血

歷青點打 一嬲招招都一下秒

出撚夠英雄石未

打呢隻無得懶喎 不過睇熟動作玩見切都易打

Code?

解放珠刷極都唔出想死

無左了

街場全部弩 比人炸到飛起 有無近戰歷青團

唔打了，有野做

有冇巴打睇緊鋼龍/屍套大細金

我仲搭緊車
睇嚟要11點先返到去
你想瞓就瞓先喇

2192火魚大銀

最狗係d debuff 同埋你唔係斬緊佢係咁咬個招技好鬼長

一齊刷？

好啊

可join?

我要屍套大
有講聲

你地係邊區？

咁我返宿舍lu 聽日上到7點半 返到去大約玩得兩個鐘

聽日玩叫我

睇緊鋼

岩賊、爆鎚大細金有無人刷？
4DYumwGNyzN3

adam巴仲刷緊火魚
你好似由我幫你刷完黑角大細已經開始刷

刷到之後刷鋼

差青蛙細, 巴打你係睇定滅族?

刷左成個week

joined 開咗任

見到有細叫我ok?

有冇人刷緊蒼火大金

巴打你係想睇o岩先打點點？

點叫？

我要岩大爆細

仲有冇位

jerry 毛記我點都會入2,3手

佢招股同之前天仁都係1蚊

上市價天仁就2蚊左右,我當毛記係3蚊

淨係抄佢上去6,7蚊走都有得賺

btw 都係睇下聽日個市點先啦

我差大岩

其實岩賊真係好抵死，明明成個區佢最廢人人都蝦到佢，但佢撞到其他怪會主動攻擊人

得意

好似芝娃娃咁 吠鳩人先

大堅硬竹筴魚

差兩種龍魚就釣齊巨大種

點睇自己差咩

大金

妯金恐暴龍

岩大我都啱 大細都冇

大金 sor

著公會裝真係會多d報酬？
大金

有冇炎王黑角奇撚大金團

我著左

疑似細黑角 有無人要？

嚇死我

見la 試過無乜分別

公會裝關大細金咩事？

唔關

筆記->環境生物->水棲生物

有冇人一齊打歷戰恐怖龍？
同街外人打打極都輸

轉玩擴3

嘩 奇撚啲步數點數 佢行得咁急
#奇撚行得快 肯定有古怪

Room id?

here

Me

睇肚底同條紋

懷疑細金火魚加我

係咪打架

初嘗擴3 真係我呀婆都識玩

我都等緊

左腳郁+1 右腳郁+1 如此類堆

你room?

加埋小弟

我冇開

牙婆好in

我開，等

用咩武？

Wait me

4DYumwGNyzN3
歷青

打啊
估唔到咁快有人應
Errt8M2Bydr

okok 仲等我打左條code諗住開

拎黎刷哂我D歷JUNO真係爽 2分鐘1場

入左，hello queen

Push

咁不如入呢個啦

你開

而家嚟

者係入邊個呀

想要大

佢開果個

are u sleepy?

機械式？
成日射錯位

入呢個唔好轉來轉去

我係

玩擴3？

sor

我唔玩

開

無人要拿？

-1 等你入

企門口，然後叫我呀婆玩

請槍

要呀 仲有冇

again?

Late

你開，打歷青wo

有細金

差3金

咩細金?

火魚

差岩賊大細 火魚大

我得活動有恐暴龍歷戰
你有調查恐暴龍歷戰？

歷戰
HR13 30
???小隊

唔夠打，下次再來

細金點睇

無人要施肥？

去轉廁所

下場返一返去

有冇人刷緊麒麟細金???

火魚疑似大金
一個位

冇人射閃光

CLS

感謝

麒麟大細金都好難出，

再開過比你

唔打住

細都還好 大搵撚左我3個禮拜

歷青擴團-1

打多幾場都走 去打下其他野

可唔可以教我點睇細

刷大細金？

好，我都想去打歷屍

上幾頁有 你直接開呢個post既圖

睇步數定係睇伸個頭出黎左右望？

開埋比我ok?

街場歴青只入長槍場
見到太刀=3貓

兩樣都岩

有冇黑角大金圑

長槍見你太刀入會踢你走tim

我打埋歷青刷 岩岩一堆大銀都無

我我我 你識唔識睇？

上次刷咗3日

唔識

滅族？

呢度有位CM3D2巴打 黑角專家

大陸網有教

之前更新2次大銀

唔打了？

點解無巴打差昡鳥大細金？
我搵唔到

我差大

我都差 要打？

要刷其他大細金 不了

我有西任

？？？小隊？

之後再打啦咁

有幾西？

咁我打其他野

佛兄有無野玩

滅佢老母

最鐘意滅族

我諗緊即唔即斬隻388追返一兩手毛記
一陣決定好話你知睇你點睇

Adam巴開唔番火魚

2金2銅1貓！

你唔係打咗？

我打左 幫下人開

幫我睇埋啦

你差細？

code

曲？

啱啱跟咗你場細 差大

？？？小隊

0貓場 有少少少少少少壓力

有冇人想打鬥技

爪帝

我ok

jer神
有咩玩

你想玩咩 我岩岩清哂D JUNO

好 4樓等

Newbie小隊？

++

都得 coming

滅曬8場佢

newbie爆人？
我去咗分流。。。

比code試下

我未入⋯

返左宿舍無機打1天

快到入到黎殺死左，彈返我出去

休閒獵人

唔記得係咪小隊

黎緊

食完飯聞古龍臭腳係錯誤既決定
到我恰著左

有無大黑角救濟

打蒼火？

唔知

岩岩挑戰街場歷青 都係4遠戰 閃光彈戰術

其實咩都打得

打雀唔係快d咩

順便打料合裝

有冇擴三邪教團打青瓜?

咁突然既 要比啲時間我搵啲閪任番黎

莊埋

呢批眩鳥又唔大又唔細

無任了

有無小隊/房可以大家吹吹水打下?

去fd度打

有無人想打下HR30歷戰/歷古?

我可以 有冇任

想問下, 單人擴3 屍套點樣引佢去落石位?

佢一上岸就離遠飛石仔

出去先啦

係咪有巴打要炫鳥西任？ 我可以開

飛去邊?

求開

係落石位下面射石仔去屍套?

直接飛落佢個身度打佢

我習慣企係岸邊等 見到佢個頭就即射石仔
射完頭也不回衝去落石位 要行入啲先中得哂兩舊

有冇人打歷古 少量4格大量3格

好多靚既歷古任 3fz7TzWLEKdX

擴三

見佢行緊出黎未上岸就掉粒閃光係石仔下面
佢會自己跑去粒閃光個位

我join你個個

狩獵王幣係打咩都會出？

HR30/歷古 大量 有無人打

好似打0506出

thx

曲?

黎上面果個 擴三團

合雙天？

係呀

係???小隊入面 你有無?

有冇大細金團

有,等我執埋呢場腳印
叫TxxxxxBB

你要乜

屍套把弓勁啲定係恐暴把弓勁啲

好多好多

今日打左成日擴3歷恐 想玩番其他武

3fz7TzWLEKdX
please join

我都想合多把

借問聲有冇擴三配裝

咁火龍你夠未？

邊區多

我可以合到 不過仲諗緊

巨鑽 擾亂 唔好咁啦 3位巴打入黎試下

求擴三砌法

攘夷

巴打仲有冇火魚 差細金

擴3有能力屈死曬咁多隻古龍？定普通8星咋 ？

求code 冇入小隊

除咁麒麟我未試過,其他都輕鬆

咗*

差位巴打 邊個未入?

真係可以屈到起唔到身？

我 wait

黑角更新大銀

...姐係有個冇留名既入左黎啦

陰公 我上次都好似差2x就金

有冇嘢打

過左10分鐘會唔會有大細金？

想要

又好似唔係 算啦齊人我就打 最多再搵

我頭先入左你場 大銀

有冇人打3格鋼龍？有幾場

3fz7TzWLEKdX
差一位

就黎玩哂啲鋼龍任，但都未見到小腿高成個頭既鋼龍

懇求擴三砌法 例如要咩技 攻擊 屬解 等等

乜都可以打 都唔係指定擴三

睇youtube 跟住砌

冥燈三件，裝填，所有加到攻擊力面版既技

攻7 屬解3 無傷3

狼騎你join 唔join

edward去咗邊
夠薑搶5連霸

禾打緊鬥技
你想打咩

我乜都打 有好多歷古

yoyoyo

屌 一擊即中

See? Easy

黑角大金

btw第一次有人咁叫我唔係好慣

謝 係咪用熔山弩？

黑角鑑定專家

我沖個涼先

錫啖

我都想要黑角大金

黑角大師

歷古歷青都ok

我有任wor

我自己都更新埋黑角大金

我都想要

我黑角獵人都甘拜下風

跟定先

有冇巴打要刷呢版既大金

計埋上面位巴打-1 我沖個靚涼先

可以安心等救濟任了

聽晚先算，諗緊玩埋啲屍套之後去執毛

我睇多陣

有冇團？

跟

呢版野大細金岩唔岩？

要邊隻

我同你挑機
我total送咗11金出去

佛兄人呢
我準備訓了 有緣再

我想歷古 想要猛者

去左沖涼

除咗風漂同慘狗

你有冇任？

呢度有冇juno大金專家

有,但唔西

爪帝 我不打了 我去刷冠

岩賊？禾有個2金試唔試？

一樣

你個任咁屈機

有冇歷古團 又要刷猛者

我差岩賤 同火魚大

沖貢耐

來
打埋join狼兄歷古

大凶顎兩銀兩金15分0貓

可join？

3fz7TzWLEKdX
來就對了

2人

我都要

等埋

你幾點訓

爪爺
叫我sunny仔/鳥仔得喇

歷戰 泥魚+黑角 3格
歷戰 泥魚 15mins 3格
有冇巴打join ?

4WFf3s34fzez

我開歷古有無人跟?

本身準備訓
有野玩？

留泥魚比我得唔得？

有冇鋼龍？

有 咩都有

聽日玩下力青？

冇問題 我都係見難打先想同巴打一齊打， 我仲有其他歷戰任要解

好想俾雙劍佛carry歷青

only one?

有冇Ching帶刷Juno

求教玩雙刀

擴？擴住等爪爺

歷青我好易死
不過好
依家定聽日？

popo！
今日唔見你

第一次打街場歷青15分鐘完任

我有d2金任

???小隊
開歷古
有幾多人跟?

擴唔擴都OK

Ching咩區

我JOHN
JUNO寶玉多多都唔夠

我冇入小隊

聽日，我今晚執屎

又唔擴喇
我啲擴彈需要呼吸

我修甲雙刀咋

擴好悶
我麻麻地
又唔係特別快

巴打開鋼龍ok？

牙達

夠人先

你等等我 我刷晒爪帝d岩賤龍先

又囤貨

留位

跟爪爺
我solo住青瓜先

推

我開？我有鋼龍3格

牙walk話想join下位團

有木歷青團

我冇曬啦 你地有冇西任？

入唔到集會

睇爪爺頭

歷戰 泥魚+黑角 3格
歷戰 泥魚 15mins 3格
其他歷戰任

有冇巴打join ?

4WFf3s34fzez

仲有2鋪開埋就黎

禾都想打歷青

你地玩擴？定正常打？

冇乜所謂

石仔
咁擴唔擴定正常打

各位巴打，天上天下客製強化咩好

咁正常打喇 爪爺冇擴 但都夠carry

會心

回緊家

我想諗緊

典解？

佢話我號碼輸入錯誤或連線區不存在

有無人打歷青，我做奶媽

想JOIN

大細階錯?

用無腦擴3單挑歷古 有咩技巧

冇呀 試左幾次都唔得

睇黎岩賊都係食白果

有我=白果

等齊4個

我屌你老母臭閪咩

最後一場了

Okok

你需要一對手

有無走過位

係咪有人要刷滅盡龍

ME

另外一隻唔得閒

Any 歴青

腎仔呢

牙石牙達牙爪ok叫我
打住等你地

爪皇石仔鳥仔係咪刷青

求房號, 正常/擴都OK

sunny你地係邊？

我ok了

ta緊等你地呀

我都ok

No ?

ahaaa巴咁我唔打住了 ???小隊有歷古
揾個代我

入左去

爪帝令我諗起我愛馬爪皇烈焰

嚟？？？

我用笛

去咗？？？分流見唔到你地

4格屍都冇人代？

睇圖，有曲

你係？？？小隊？

有人莊了

馬主就係爪帝

4格屍都係到

比code

oh 4格屍full了

無入小隊

睇黎我入唔到？？？
介唔介去nb/???分流

到

7DxQmGKCYdm8

鳥巴你諗住擴？

［member]6sYEHyfEXunc[/member]

你畀曲

咁去nb

ok

禾地去咗nb了

擴3定普通打

一入就比人踢

普通算喇 爪帝冇擴

咁我開新集會

唔難砌喎

我可以即刻整既

咁點?

石仔控？

有冇歷古團可入

zc8vDdpGtWb

btw nb都入唔正
你地試下一齊入上面個code

普通打場睇下要幾耐先

試下囉，但歷青太厚血，之前幾場都控衰左

Sosad呢

轉過黎？？？試下

入左你個code

唔係上面個曲咩

我淨係場邊吹同食藥

到我入唔到 咩料

咁去返？？？試下囉

入到喇入到喇

去左？？？都唔見南瓜

我入到6xY個個喇

我同sunny係上面6sY個code

咁我到石仔返嚟

on9辣殺驚

係咪玩擴 我而家整

試下

你有冇擴果實同lv3火藥

斷左線 sor

終於齊腳

唔夠料
一係我帶陷做控？

自動入彈 一入完死撚左

你差咩

點解咁鬼多血 琴日2分幾就殺得死

幽角 幽爪

十成九冥燈

一係試一場正常打先？

呢度巴打打一場冥燈都係7分鐘啫，如果有人有任咪打埋

我冇

我有一場 睇你地頭

咁98

一場 唔知夠唔夠

用卷

啪個激運試下

打左先再算 最緊要有得打機

我非常同意呢位同學嘅觀點

都唔知幾耐未試過連發3次彈藥節約

一齊玩 三喵輸了又如何

啱呀

真係7分鐘

公廁玉

聽到有3下聲 邊個人無

石仔叮兩下
牙達叮一下
點解我聽到有聲

有兩聲係我

你無呀

報酬有出返甩

可能wow左但都要屌，
我屌你老母見到ps store又整多套衫比eyeball做乜9呀！！！！
我係要我自己著呀！！
鹹濕外觀衫呀！！！！
露波露腰露屎忽果啲呀屌你老母！！

唔出幽角 咗一個料

笑咗

頭先冇爆到頭咩

我有一隻喎

真係唔明點解到而家都未出番XX個防具合成系統

我冇打頭

冇，佢個頭係咁鳩fing好難爆

同psn斷左, 重開機

等埋你

而家點

咁正常打 打完再返據點睇下邊個有再打囉

咁而家點

正常玩法打場先

咩嚟 利申無玩過xx

爪爺種定擴果同薄荷果先

我估係用其他裝做skin

但呢個game無靚裝

要溥荷果咩

lv3火藥喎

姐係防具外觀 但以前係防具溝防具
唔係好似而家得一套鎧甲